always win. 中國實施新規反避稅 澳紐凍結大量華人賬戶

中國實施新規反避稅 澳紐凍結大量華人賬戶

2018-9-4

中國國家稅務總局官網信息顯示，本月起，中國首次與其他部分國家交換CRS(海外金融賬戶共同申報準則)訊息，中國稅務機關將掌握個人境外收入，一旦被列為高風險的納稅人，在面臨巨額資金來源不明審查的同時，還須補繳大額的個人所得稅。

據《中國基金報》報道，修改後的個人所得稅法亦首次設立反避稅條款，將給予中國稅務機關有力的法律依據。簡言之，中國打擊國際避稅大網的正式打開，隱形富豪們將無處遁形。

報道稱，按照此前計劃，中國大陸、香港和澳門在今年9月同其他CRS參與國完成第一次訊息交換，此外還包括新加坡、巴哈馬、巴林等合共47個國家和地區。這意味中國稅務部門通過這個方式可以輕鬆了解和掌握中國稅收居民海外資產收入訊息。

目前，澳洲、紐西蘭兩國銀行已經凍結了上千個賬戶，其中涉及大量中國居民，而範圍仍將持續擴大。

Ha

搶外匯

這意味中國稅務部門通過這個方式可以輕鬆了解和掌握中國稅收居民海外資產收入訊息。

海外華僑終於有機會貢獻祖國啦

共產黨殺到來，香港九龍新界無得避

目前，澳洲、紐西蘭兩國銀行已經凍結了上千個賬戶，其中涉及大量中國居民，而範圍仍將持續擴大。

繼續唔好畀佢停

喺香港有資產嗰班要收皮了，搬咁多現金都係得個桔

轉買實金

買香港樓 四萬蚊呎

買香港樓又點？
共產黨求其作個理由都可以抄家

唔會，香港有關係法保護

fixed asset 你搵道友做代理人？

正常都用bvi

CRS 2017起收集資料，成班大陸柒頭黎香港俾d保險雞水到買d五年期既美元單，就真係以為自己d錢去左美國
保險雞同班客全家生性病，冇得claim

香港身份證有幾難羅，一街支那人好多都有身份證，就算搵香港人做人頭都大把人做。有錢就得

共享共產黨榮耀

查過 不動產唔計 樓又升

今次 pk la , 全球惡性通脹...

係真唔係呀？ 咁澳洲啲樓價會唔會跌返落嚟

小鳳姐

去邊都走唔甩

上千個咁少？

佢地實好開心
因為我見佢地移民左之後，最叻教香港人愛中國，講中國強大

瑞士銀行會唔會安全D?

贏到開巷

仲同支拿講法律?

貿易戰唔夠銀彈

曆史文件

全部充公

袁詠儀

抄家後共產黨接貨，剩係收租/轉租比國家機構都肥肥

仲有得升

想知班打手點漂

人大䆁法

仲講港樓, 而家國家要錢, 擺錢係香港不如開CHECK俾國家? 梗係過數去未SHARE訊息既地區啦

實捉到你

offshore tax havens

若然屬實，中國或成最大贏家。

美帝單方面法律，關西支共事

有冇苦主上微博講?
好想食花生恥笑

頭岳岳比左一百笠開冠軍苞，選美處女雞？

首先是中國人，一世係中國人

避中國稅 = 崇洋黃皮白豬，不認自己是中国人

成撚日大大聲中国人吖嗱

係中国人就交税喇屌你老母

拎雙重國籍本身就抵死

唔差在連結埋香港d新移民大陸資產
踢撚哂佢地出公屋

中共等錢洗 開始抄家

永住多
中國唔比雙重國籍

有支那同美國籍咪要交雙重稅

雙重享受呀

訓左幾耐,就算你放棄支籍你都係一個中國人

走哂先屌
淨低嗰班低端人口黎 污染鄰近地區

首先你是

所有黃皮膚都係中國人

香港又要被捐錢啦睇黎

逃稅者, 支國政府雖遠必誅

住外國口響響果班, 報應來了

共產

支持 做得好

大把支國人雙重戶籍

別讓XXX跑了

而家查到大把野玩

第個POST仲話支那好多錢唔驚
依家開始抄家喇

是但啦總之共又贏啦

愛國人士要貢獻了

盡情展現愛國情懷

交稅啦

可唔可以有渠道舉報班身在美帝心在漢 又拎好多個物業既拼音姓氏人士

共享中國人榮耀

做終國人真幸福

仲有趕絕佢地食2家福利

呢單新聞7月頭嘅事喎
樓主又撚人

CRS 最撚得人驚 ... 不過班撚樣既稅務代理廢既 ...
有料兩年前已經講左同做晒準備啦戇鳩

支那人有雙重國籍會唔會比人查到？